踢爆[一名曾在律政司刑事檢控科任職的執業律師回應馬道立聲明]係港共手下的pr寫

各討論區已瘋傳,有興趣可以睇

-------------------------
點解條友自稱係律師唔係大律師?雖然香港政府都有請事務律師
但高層全部係bar

因為係支那過左國家司法試達到約干要求就係統一叫律師
所以低學歷大劣五毛係唔知香港制度上有呢個分法
-------------------------------------------

搵大公記者扮平民同示威者嘈仲打人
搵黨報記者接受訪問自稱係受黑暴影響的平民

現在扮撚埋律政司刑事檢控科任職的執業律師
支那五毛戲路仲廣過tvb班垃圾

好心la

中共維穩水仲勁過軍費
雖然個個判判都咩撚都唔做自己袋一半射落下家

比錢搵個老鬼legal executive寫咪唔會柒lor.....可能

又一個冇五毛嘅post

所以咪就算吹大雞做晶片,但錢洗左咩都無
屎為為射波仲放火燒自己,害死埋保安

咪同清末一樣,一巡糧倉就放火燒
-------------
所以班人經淘佬做傢俱經常奶野
支那人就係一班差不多先生
------------
任何刑事案件，只要見中國人有份出現，你就知道，這件事必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

推

做晶圓呢d野我就唔曉
但睇下pprb班垃圾賤人次次講大話都比人踢爆

大家就明一個人一支那化就廢左

買零件砌手機扮勁咪得
整戰機,整晶圓就柒到應

睇到鄉土班垃圾攬住篇假文j到就中風

就明人與人間差距好明顯
鄉土班人無見過世面所以信政府

大公報前線好黃游蕙禎BB

華生